咖啡配咩食, 你係覺得好撚夾?

shortbread
食一細舊, 再飲返啖americano, shortbread d 牛油香味出晒黎

牛油果

咖哩
食咖哩飲啖咖啡會多左層香味

有冇話咩咖哩

香蕉

Lotus 焦糖餅

甜嘢

Lin頭

旺角咖喱

我都想入嚟講咖啡
講緊係煮咖哩落少少咖啡粉
唔知點解個味會昇華咗

菠蘿

今日就去買黎try try

飯。

以前以為啲人懶係野先係咖哩+咖啡, 乜原來真係好食啲

腸仔 芝士腸

我覺得食完蘋果喝咖啡好。

傻仔

牛角包

有冇睇歐楊bobby嫁

落啲咖啡粉條女塊閪到奶

牛腩

咖啡 香蕉 煎蛋

西瓜

屎

煙斗

咖哩雞

Black再配90%以上嘅黑朱古力

栗子

花生醬蛋捲

棉花糖

蘋果批

M記薯條，非膠，陣油香味真係正。

呢個我都覺,
係同肉桂好夾

海邊走走

已經滿足唔到我, 一開始我都會咁配, 之後肉桂卷, 而家shortbread / scone

殘廁

配齋啡一流

認真答：
甜品

曲奇

早上杯espresso 配 documents
中午杯espresso 配 cheese cake
凌晨個杯expresso 配 documents

Espresso 配人生真係一絕。

認同，我覺得配窩夫/夾餅好夾。

咬一啖甜到漏嘅brownie
再加一啖乜撚都唔落嘅黑齋啡

Bagel.
Coffee meets Bagel.

加多塊咖央多

羊肉再加 naan

有聲有畫

上面個堆都好正

馬卡龍配齋啡

貓屎

咖啡 + 牛油多士 + 事後煙

個時係韓國讀書
我個faculty 入面間cafe 會送lotus 餅一試就上晒癮
之後會訂一大包翻去食

bagel

如果鍾意食甜野可以配土耳其軟糖
甜到仆街

配銅鑼燒， cheese cake

咖啡雞

Stroopwafel

cigar

認真答
西式甜食蛋糕
鹹點好似包 三文治都夾

朱古力包

有聲

識食

煙

caramel waffle

係
忽然之間香左好多
我睇 我們這一家學

認真： 煙 + 咖啡 +威士忌 。真係有科學根據

港式蛋撻

部隊鍋

捲煙

affogato

牛角包

唔係乜撚嘢可鬆，唔係啲港女咁芝士朱古力撻晒落去，係就咁食一個牛角包最正

蛋糕

latte 配 carbonara

試下fudges

Biscotto

Scones

檸檬撻配americano
餅乾曲奇配caffè latte同cappuccino
黑朱古力dip生果配hand drip

芫荽

榴槤

沙嗲牛麵

大家試吓用李施德林浪一浪口

再飲咖啡 包保係前所未有既體驗

個口實好臭

Croissant 同 Cinnamon

我都係do ra me fa soooooo

齋啡+心太軟

Bagel

New York cheese cake

齋啡 燒賣+鼓油+辣油 豆奶
三臭口寶

睇錯係咖哩

布丁

甜甜地嘅甜品，又唔好過甜

加杯咖啡正

甜嘅嘢

日本人煮咖哩會落咖啡粉

Muffin

拖肥

咖啡瀏覽飯

Scone

cbd

好甜嘅muffin蛋糕

玉桂卷

glazed doughnuts

入撚到黎心諗做乜咖喱配啲嘢食咁撚怪

屌你睇清楚啲原來係講緊咖啡

日本有d教落朱古力？

配荷蘭嗰隻餅

老婆餅
豆沙窩餅

唔係夾
不過我有過怪辟食咖哩一定要飲可樂

漢堡

弱智p牌仔

配cheese cake真係不得了 加埋啡會有浸奶香味

Cheesecake

肉桂卷

愈油既野愈好食
Donut

avocado egg benedict+capp

斧頭豬扒

食一件半肥瘦豬扒，等豬扒嘅煙韌同油脂走勻成個口腔，再飲一啖cappuccino ，咖啡撞埋油香果種沖擊

一定係煙

油炸鬼

雲尼拿雪糕

係唔係睇咗美味情緣

鬆餅 waffle

沙翁 🥠

Amerciano + 莎莉蛋糕

香蕉蛋糕/格仔餅

美國黑警必備嘅咖啡加甜到漏donut🍩

再加舊brownie 重正

persona 5

羊羹

Affogato

識貨

手沖啡 配 drumstick

女女

白糖糕

咖啡豆都係香料嚟，所以咖喱+咖啡煮出嚟真係突別香濃
但只可以落齋啡，加咗糖同奶就完全係兩回事

冇諗過原來有用

一定係Roti boy

完美人生

巴打識食

生果

卑鄙月餅

tiramisu

樓主同好

咖啡配D膩既甜點真係好屈機

churros 肉桂卷

荷蘭焦糖waffle

Naan

蛋糕
咖啡一定要無糖

女朋友對奶

屌你老母， 依家仲食M記

Coffee

嘩屌真心識食 冇咁諗過但食落應該會好有層次

Cinnamon roll

熱齊啡和萬寶路

絕配

唧花牛油曲奇

之前點都沖唔到包豆tasting notes啲味,之後有次食左啖牛油曲奇再啜啖啡即刻嗒到浸peach tea味

有無人知咩原理

有呢一幕咩？

啡糖

屌 唔記得套嘢叫咩 有bobby嗰套

屌你睇咗做咖喱
唔飲咖啡咁苦

Speculoos

幾時到我哋

一定係抹茶味雪糕

田味吉

三頁都無人提canelé

P5 盧布朗咖哩

蛋糕...1 甜1 苦好夾

american cookies

睇有冇奶 有唔同
不過我通常就咁飲

加野食 真係cookies最好
(Mr field 軟軟地朱古力果隻)

丹麥麵包

冬甩

yirgacheffe 手沖啡 溝少量strawberry jam

follow this 組合
double espresso
smoked salmon + finest Iranian beluga caviar
hoyo de monterrey no.2
almond biscuits
optional: finish with a dram of port
voila!

cookies

甜到平時食唔落既甜點

唔落奶既前提下
總之係甜野
有nut / 朱古力成份既話，可以更提升個咖啡

Donuts

一定係配食煙 別無他選

有牛油嘅嘢食

有D 果油/牛油成份高啲既食物 基本上都好夾

agger

夸桑

我睇緊人講 睇黎我地都唔後生

雪茄

玩過P5就知

呢個夾whisky 會否好D

因到精忠咖喱

肯定係麵包，烤焗嘅香味同可可豆味好夾。每朝麵包配咖啡

入嚟就係想講shortbread
好撚正，但肥到仆街

Caramel Waffle

port甜d 可以清味蕾

stroopwafel

奶

呢隻餅係全世界最好食嘅餅來

老婆餅

牛腳包

識野! 每朝我都食2-3條,但真係肥...

撚，會用咖啡冰火男朋友我都會浸一浸咖啡比佢含返我

有
要關詠荷整咖哩魚蛋，bobby比貼士佢，就係咖啡

齋啡配任何甜品都係好撚正

係日本d cafe佢每杯會跟一塊仔
我都係當年先知飲啡食呢隻餅

煙，通便一流

果套係美味天王
美味情緣係南丫島天鮮配
用味覺帶動情感 亦不需眼睛去覓尋

精液
做fappichino

Diu眼殘
我錯

想問吓有冇即用咖啡推介

我鍾意配lemon tart

檸檬撻

煙，食一啖飲一啖
正到仆街

好多野都好正，唔識選

成個雲呢拿軟雪糕倒落去

屎味咖喱

scones

一路煮一路唱住印度歌個味道仲勁

想比咖啡撚屌？ 即溶啡唔係啡

不過呢隻ok嘅，公司沖嚟飲下幾ok

唔熟咖啡純粹想貪方便 唔該晒巴打

+1

印尼千層糕 lapis legit

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

一日只可飲兩杯

以為講笑
圈知係認真

Bagel, Croissant, Lemon Tart
其實配好多野都得，但杯咖啡一定唔可以有糖有奶，唔係就太heavy

直接將兩樣野溝埋
Irish Coffee

雪榚

Churros

咖喱魚蛋

咖啡搭油炸鬼
南洋食法

記得tvb有套劇係講咖啡配唔同既生果食

scone 都係要配茶先正

true

咖啡雪糕

請問邊度買

認真 真係會好味左 完全另一個層次